Pccw 請 Nowtv online sales

Pccw 請 Nowtv online sales

Pccw 請 Nowtv online sales

網上銷售Nowtv/家居上網

工作地點：葵興kc100

每星期6天工作
每天8小時

薪金：平均$15000-$25000

詳情Whatsapp 6098 6860 查詢

👍